聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊及8月4日對被補少女的性暴力行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

中國共產黨、中央政府、中聯辦、港澳辦、娥特、特區黑警宜家口口聲聲的「恐怖主義」苗頭，就是因為要撐住香港警察行使「恐怖主義」來「止暴制亂*」。極權政府最喜歡打壓人民，但也最害怕被標籤為「恐怖主義」。警隊已經使用新納粹份子常使用的「老鼠」、「蟑螂」、「曱甴」等來打壓異見人士，請加入美國白宮聯署打擊這種滅火人性的恐怖組織。
*止 - 止住善良；暴 - 暴力襲擊；制 - 制造恐慌；亂 - 亂從警來。

Push

166,641

166,665

166,701

166,849

166,889

166,995

166,969

167,086

167,205

167,213

167,293

167,298

167,375

167,422

167,545

167,620

167,688

167,714

167,717

167,746

167,794

167,800

167,886

167,912

167,983

168,005

168,007

168,018

168,020

168,027

168,036

168,103

168,161

168,172

168,281

168,356

168,429

168,489

168,598

168,616

168,659

168,667

168,691

168,777

168,848

168,882

168,969

168,993

169,037

169,084

169,113

169,142

169,178

169,188

169,201

169,220

169,233

169,247

169,257

169,269

169,276

169,278

169,286

169,289

169,302

169,321

169,329

169,340